一芳水果茶微博發聲明挺一國兩制、譴責香港罷工

一芳bye bye

推

佢岩岩黎有飲過下之後 一杯都無再買過

永不錄用

不嬲都狗也不屌 唔知邊忽好飲

去海關告佢每日限量100杯果杯茶